Switch飲恨！ 2018年最暢銷主機是它

過年宅在家，買台電玩主機成消磨時光首選，據外媒報導，從各家的財報訊息得知，SONY的PS4在2018年賣出1770萬台，擊敗任天堂Switch的1740萬台正式奪下最暢銷主機第一名。

從2013年就開賣的電玩主機PS4，在2018年銷售量為1770萬台的，光是在2018年第4季配合假期促銷，就賣出810算台，而目前總銷量來到9420萬台，數字相當驚人。

反觀Switch雖然在去年第4季賣出超過940萬台，但在2018年總銷量還是以1740萬台些微落後PS4，拿下第二名的Switch。至於微軟的Xbox迄今則賣出4100萬台，還不到PS4總銷量的一半。

switch都冇game玩

好多喎 成日同女朋友玩

渣ga

真正gamer一定係揀ps4

xbox咁差

switch兒童向遊戲機，
細路先玩

世界大戰.jpg

售上同出荷點比高低

成撚日炒冷飯同啲係Steam出咗好撚耐嘅細廠Game
梗係多啦,無隻買得落手之嘛

CP 機

switch:club/party/被斗game
ps4:144hz,2k
pc:lol

都唔知爭乜，雙修中

買部console都有優越感

2k 144hz你發緊夢呀？

係佢地先覺得2 3千蚊好緊要

幾千蚊都唔係少錢嘅，但使唔使日嘈夜嘈

我有個fd重話switch好賣過ps4
成日係度打飛機

買張顯示卡都成萬蚊啦，家機真係好平

2,3千，買粒cpu就得

Mate 20x 呢，又話婫美Nintendo Switch

真，仲可以玩幾年

真正gamer兩部買哂啦

我都有晒兩部 但感覺上ps4玩d 一玩就唔想停
switch有d悶 好似爭咁d野 可能少左劇情所以我投入唔到 玩一玩就想停

屌D人見到我有女朋友就負評我 正仆街

雖然我覺得ps4有d game都唔太耐玩 但係switch既game真係好q悶 齋睇都覺得悶

Switch 玩家個個雙修 點鬥呀

大乜戰，輸贏有眼睇啦

咁Xbox ?

XBox有 XBox Live

二選一正常有心打機都係揀ps4先

Switch就貪social, 同啲打機為過手癮嘅人或者女仔多小小話題

係咪芒亨個期個銷量爆左上去

真正gamer 就砌PC 買PS4 有閒錢咪再買Switch

我個fd成日水我買 我有閒錢都唔想買switch

連登 多平台gamepost入面(唔包switch 因為唔夠力run)
10個，有8個係ps4m 2個steam
xbox玩家少過孟加拉虎

部switch依家剩係玩緊噴墨，成日有event打，係幾好玩嘅

就係買嚟搵返童年打機個感覺。有時想簡簡單單唔用腦打下機

title 咁似d content farm

2019重嘈緊

明明機價廿年來都無點升過

無switch, 但根本d game 係不同方向。想佢地可以同存。

過2個月想入手swich 帶出街玩機戰。

ps4出左咁耐仲咁多銷售量都咪話唔勁

唔好忘記呢度係毒撚佔大多數

720p，30FPS靠極大量動態模糊死拉扮60就有

偏執狂毒撚最鐘意嘈呢d

要打PS4同SWITCH，不了。

明明兩部加埋都唔使6000
日日都有班窮撚互屌

溝女用咪switch咯 真玩家就一定信係PS4 同 Xbox

Xbox同ps4就話比較下姐
Ps4同switch功能好明顯唔同
比咩鬼
同埋要玩pokemon mario都一定要買switch la

買埋
有halo GOW Forza 夠喇

1080p 60fps pro做到既
4k 60fps , 玩minecraft咪得

PC

全部都要

俾得起同值唔值係兩回事
例如有啲人csgo幾千蚊買把刀skin都覺得冇乜野
實有人覺得on9
係心態問題

有人陪你玩緊係夠玩 你有fd陪你玩既話一隻mario party已經可以玩到世界未日
但如果一班人一齊我會選擇玩boardgame 我一盒飛行棋都可以玩到世界未日 我覺得一班fd出到黎一齊望住個mon冇咩意思

真正gamer 更係PS4，對住大大部電視坐係梳化度打機

都唔知有乜好爭，你班毒撚咪繼續爭來爭去，我同女女入房上床玩switch

Clickbait

Switch同PS4兩個方向黎
Xbox就除左幾隻獨佔就只係一部藍光player
利申自己有PS4 女朋友有Switch 最近成日拎佢嗰部玩Smash Bros

篇野重點係咩
就係連登日日屌無game/炒冷飯既switch賣成1740萬部

就快超越PS2添

switch封左一年塵，係最近有大亂鬥先買黎玩喳

ps5:144hz,2k

True
真係gamer既話 只要有好game就會出機
就算係xbox都一樣會出 何止三修 連埋pc四修都得
點會走去比較邊部機好
甚至乎開post問人應該買邊部

做都做真4k 60hz

電視無2k 144hz

正常啦 switch得啲細路先玩

今時今日啲細紋仔幾皮野課金都唔覺痛，買部機2-3千蚊就左諗右諗，又話貴又話唔知玩到幾耐

因為個個買完switch
都頂唔順買埋ps4

一部ps4自己玩,兩部switch開party/溝女用,電腦用黎畫圖寫program
不如槍口對外啦,xbox係垃圾

屌, 爭o個 30 部, 嘈餐死
煩唔煩 d

砌部電競機夠買齊所有console

30 萬部

sorry 唔好意思
2019係我地任豚發威既一年

真係gamer就出部pc玩晒所有大作，再出部switch屙屎玩啦

Hardcore gamer一定兩部都有

同意，都係雙修中

又係班死窮撚係度嘈

成日話D機好平, 雙修雙修, 冇咩好比
又唔見你班撚樣買埋xbox1x, xbox1s

據最新索尼Q3財報，其遊戲部門在Q3折扣季收益同期下滑14%, 相機芯片也遭受下滑23%的重創。

在PS系主機，相機芯片，金融等業務皆開始顯出疲態以及手機部門的持續虧損下，索尼將財年目標從8.7兆日元下調至8.5兆；同日索尼股價下跌-8.2%，創下的兩年半以來的最大跌幅。

麥格理集團將索尼股票評級下調為Neutral, 其分析員稱：“儘管PS系遊戲軟件銷售依然強勁，然而遊戲部門盈利卻被比之前更高的市場宣發費用所拖累。在能夠更準確的評估索尼遊戲部門面臨的風險之前，我們會選擇觀望。”

高盛也因此下調了索尼的指標價格。

SONY遊戲部門:

第三季度

營業收入7960億日元

營業利潤731億日元

財年累計

營業收入18128億日元

營業利潤2472億日元

財年期望

營業收入23500億日元

營業利潤3100億日元

任天堂：

第三季度

營業收入6083.9億日元

營業利潤1586.24億日元

財年累計

營業收入9972.95億日元

營業利潤2200.29億日元

財年期望：

營業收入12000億日元

營業利潤2250億日元

老任出兩三隻game就達標
ps4咁多大作原來同ns賺既錢差唔多

講明雙修 唔係三修

真 party game黎講board game 先係精粹

咪嘈
ps4 $2000
sw $2300
pc 14000
ps4swpc三修中

Xbox唔洗買主機架喇

嘩 呢條友真係唔識架喎

玩ps4班人通常都係冇女毒撚

其實兩部買晒都唔貴，反而係啲game陰啲陰啲⋯

仲有d仆街game鋪上黎開post吹冇貨加價

我兩部都冇

利申 窮撚

雙修中 switch 入手咗三個月仲係得一隻GAME

咩game？我都覺得太少game

cc台

獨撚 玩switch 真係好悶
太少大game 玩

PS4 咁飽和 SWITCH都唔夠做
冇GAME係死罪

買pkm 主機送嗰隻LETS GO

Ps4撚成日笑switch撚
次次都覺得五十步笑百步
真gamer一定係pc

Ps4包埋slim 同pro?

兩部夾撚埋都唔夠一張2080砌
console雞即係console雞

邊可能咁少Steam

Switch GAME 量來計.
銷量已經好勁啦 , 根本無諗過上第一位
滿意

齋睇留言仲以為ps4大勝添
明明兩部賣得差唔多好心班索狗就唔好咁肉酸

係啊 有女上毒撚論壇曬自己有女
邊個仆街d ？
我係你就老作同啊妹/同學玩等連登仔ff

連登Sony fans一抽全部都得
老任自己都咁拍廣告

兩樣都冇係咪可以出番去

lol 已棄坑
最近連pubg 都棄埋

PC 笑 PS XB PS XB笑switch switch笑 PC XB PS 三修

跌咗咁多咪可以襯低入貨做真股東
不過幾千蚊部機都爭嚟爭去個班有撚錢咩

我識親d女仔都係覺得買ps4晒錢 買switch就冇問題 佢地對遊戲既理解同男人唔同 佢地見到個mon有野喐就會好開心

識一個毅進女同學就係日日用switch成班打芒亨打到點幾
仲癲過我li 條中坑

仲720? 咩機咁呃錢
都就嚟上4k vr 時代

兩部都冇係咪乞食

逢紅必反 越反越紅
連登既燈力已經可以j 十年

其實係賣成1740萬部所以先要屌

one x雖然冇乜人買，但真心正，同埋唔會好似PS4 load碟勁嘈。

我都唔明有咩好嘈
同an 撚笑鳩ifanboy 一樣

啲真gamer 都好意思出嚟講 話俾人聽自己無女又無friend

早排玩rdr2都入咗部
有真4k fps起碼穩到30

攞銷量黎打飛機 ，唔講仲以為間公司你有份。打機都係睇好唔好玩，有d 好玩既game係ps4到咪玩ps4 係switch 到咪玩switch 。都唔知有咩好世界大戰

利申:ps4+switch

嘩屌 遊戲台班老任fans湧晒入黎

老任同sony啲銷量關你地咩事?
定係你地有股份? 所以咁high?
作為玩家邊到有啱玩咪玩邊到囉
嘈黎嘈去做乜，兩部機加埋都唔過6000$
成日互屌邊間廠少大作，邊間又唔夠好玩
Btw點解你地咁多時間打機 每月出大作你玩得曬架?
我平時要返工，每日最多得兩個鐘打機
連RDR2都未爆機 大亂鬥又未爆機
今個月又出Bio2 同KH3 真係唔夠時間玩

遊戲台個老任post班忠實fans已經懷疑緊呢個post係咪sony派人黎開

Ps4 lifetime 唔係91million 咩
幾時變左94

連登仔幾廿萬上落，兩部機都一齊買唔起唔係掛

果兩三千都嘈咁撚耐, 又唔係一邊可以玩哂另一邊既game
咁撚計較, 好似我咁買部近兩皮既電競notebook黎睇片玩下策略遊戲only係咪會激死左

豬年都未到
任豚咁快又要出動

switch大把indie game, 啲pixel art真係要有返咁上吓年紀先有共鳴

自從轉咗xbox one就唔夠人鬥啦
以前xbox360 vs ps3年代
我敢講360贏晒，server穩，有party，多獨佔game
ps3雖然免年費，但就網絡差

但去到新一代，xbox無進步之餘連啲獨佔game都留唔住
淨係隻gears of war可以用pc玩已經on9

PC玩槍game, 策略果啲
PS4玩啲console game, 動作game
switch玩任天堂game, 帶出街玩既game, 同人一齊打啲party game

有咩好爭
買晒返黎玩唔同game咪得

任豚

呢D都係M$自己出PC版,冇咩留唔留得住既講法

而且幾肯定到頭來果班成日話M$ game玩PC版就得既人10個有9個到頭黎肯定乜撚野版都冇買,唔係點會亞洲server好少人,隻game唔止有PC版,仲有埋PC同Xbox cross架

依度一定要選陣營架
畫質廢就講遊玩性
遊玩性單一就講返畫質
分開玩唔撚得

Switch Nintendo Labo真係屈咗機

明明屈緊機嫁啵

PS3果陣初期衰太囂張自大, 可能因為PS2贏到開巷
野心大, 價格高
而且佢都唔係著眼於遊戲, 想吹到自己部機好高級咁, 又話性能點勁
啲宣傳由一開始吹到勁大, 之後改做性能強於Xbox360, 再到之後性能不弱於360
而且佢改左系統對第三方廠唔友好, 無game咪輸到仆直

到左依家xbox one對PS4
人類總是重複同樣的錯誤
到xbox one又吹4K又吹用黎播藍光碟又盛
賣貴又玩高級高貴
性能係勁過PS4既, 但人地又平又咁多大作支持點打啊

呢個post 真係笑死

switch d低能game賣三百幾真係狗都唔屌

用2皮都走去買電莖notebook

咁ps5好大機會犯重複錯誤

Xbox One一開始勁過PS4而家起碼5000萬啦,Xbox One係交唔到貨既機黎,最貴又夾硬加Kinect性能又差過PS4

One X你唔可以話吹因為的確係做到4k,大作亦都有,唔係遊戲台個D game專區既標題冇Xbox就代表冇Xbox版既
但至少係香港,當你堆friend都玩PS4時,買部PS4同佢地玩,肯定比起買部Xbox One X自己玩/同鬼佬玩更合理,基本上未考慮到獨佔層面就已經分左明顯既優先度出黎(所以上面話標題冇Xbox亦唔怪得開post既人,因為而家香港玩Xbox既真係少有,加上去都無謂)
我個人會話One X既出現其實只係微軟表達緊佢地唔會退出遊戲市場

其實有咩問題
唔係個個想要分體式desktop
另外仲有部imac做野用

錯誤就唔知
但應該都會鬥爭第三方支持, 最後可能係大量第三方都支持全平台, 好似依家咁
唔知仲會唔會玩低價搶市場

明明係啲真gamer自己要比講到任豚開post咁

事實證明
毒撚市場比較大

why not both???

switch原本係掌機e家d人叫佢做主機果下以經夠戇鳩

十幾年前買ps2 二千幾 (好似係)
2019年ps4仲係賣緊二千幾咁撚平，兩部有齊都好正常

任天堂幾時先醒覺大亂鬥出係pc到....

PC 4K 60FPS

出game咁慢
玩pkm lets go玩一個月都捉哂6v

咪又係個幾個GAME界達人吹捧LABO

買哂咪得 唔洗煩

一個就黎要交棒俾下一代嘅廢老呀伯
跑贏咗最當打嘅後生仔

雖然係贏咗半個身位咁大把
不過係呀伯贏

明明labo四月一出應該原子彈式反勝嫁啵
我地d靚紙皮黎嫁

但有pc版就變咗有好多外掛

14年出既機都跑贏17年出既機真係幾勁

mark低晒呢個post嘅索狗

唔會係阿伯啦
而家係ps4全盛壯年期
Switch幼年期

不過都唔睇好switch後勢

玩無終國人嘅server

個post好撚腥臭

玩邊部都好嘈 戇鳩

明明廠商鬥餐死同多變先對我地玩家最得益 佢地就想自己玩既野獨大 大中華膠思想

咁少game銷售都差無幾代表啲咩

老任真係大巴大巴摑落毒撚到
有無諗過無仔女既毒撚們有咩感受.
買部遊戲機返黎變左做益智玩具

代表任狗岸鳩鳩

講幾多次
Switch係同一班女party/gathering 玩
8個制，個個制細細個成班人挨身挨勢咁玩
PS4點玩你班肥毒就最精楚

咪住先
SONY係有PS4、PS4 Pro、PS4 Slim
Switch就淨係得一部
咁樣計唔公平

有女咪switch
冇女咪ps4

數字人同安心魚出黎未

其實ps4 係咪蝕住賣 店家求打和
display card都唔止呢個價

gddr3 vs gddr5

obviously ps4係贏機能by small margin

switch 9成都係大人玩
好少見有小朋友玩